其實台灣人仲黑人憎嗰大陸人

上下ptt同巴哈就知 日日幾十個post屌澳門屌香港

你點知果啲唔係大陸人扮

連登咪仲勁

大陸人屌得仲大力啦

黑人憎嗰大陸人

邊到人？

大家也是中國人

你邊到鄉下？

其實台灣人屌香港
未同連登仔屌澳門人一樣

識朋友去台灣讀書，佢話有同學竟然唔知咩係回歸

台灣人井底並非新鮮事
唔知香港人識繁體
以為香港=大陸
以為中文=國語 廣東話=方言
太多不能盡錄

Agger 班井底之蛙真喺好煩
以為台灣先喺最撚勁、最撚獨立
喺咁話香港是中國的 十足十啲on9小學雞

正常人都知鄉民唔洗理

香港=大陸
佢有講錯 ？

唔知你地d朋友點識返黎
我識既都人都大概知香港點 冇樓主講到咁離譜
其實正如我問你太陽花你都未必知道咁多
反而係由大陸黎台灣讀書既人
最離譜問我都係陸生 同台灣人相處好唔好
我就笑9佢我係用僑生身分
唔洗資產證明 唔洗等入台證批 唔洗推薦信
可以係台灣做pt（大陸人唔可以）
佢之後冇野講
推薦信呢樣野好黑 你要同教授/老師好好關係先會寫比你黎台灣讀書

仲有正常人都會同你講唔洗理ptt堆鄉民
就好似我地唔洗理cc台班鍵國撚咁
你有時間可以玩下Dcard 好大分別的

班鄉民鬧低能卡喎

點低能都好水平都高過理性過ptt班傻hi

屌成日發兩個post做咩7

澳門咁抵屌有乜問題

你以為佢地分到香港同澳門有咩矛盾 ？
呢d要求有點苛刻

我覺得香港人黑人憎D

佢哋連香港同中國都唔識分

係
罷撚晒人地大學d宿舍
本地好多人都抽唔到
加上好多香港人其實都好冇禮貌
尤其dse10分都冇個堆去到書又唔係讀剩係識整臭香港人個朵
又要成日借d意眨台灣呢樣眨台灣個樣
又唔諗下自己咩料

至少我識既人
10個有8個都識分
如果係打機識個堆通常唔好話香港啦
佢地國內既野都唔知啦

唔好諗到自己咁清高，香港人真係唔屌唔得，其實只係好過大陸少少

之前我睇某一個美國YouTuber 遊台灣嘅片，之後居然有香港人評論話:台灣好垃圾，快啲黎國際大城市香港

係
我平時係街撞到香港人我都專登避
自命清高個種心態真係哪來的自信

爭咩呀，咪一樣都係垃圾

台狗係死唔認自己有問題，同成日打飛機
大陸狗係本身個價值觀已經唔同，好似生番邏輯咁

不過有d澳狗落club知澳門冇咩人識
都會話自己香港人

大陸狗賤撚過地底泥

啲人又要走去淘寶，又要屌水貨客
明明都係做緊同一樣嘢
淘寶>壟斷零售業>得藥房同食肆做得住
水貨客>令藥房片地開花>點加租都頂得順

世界仔

你班連登仔五十步笑百步

分化香港台灣
已經變左五毛狗既任務

五毛狗已經全面進場
踩完台灣踩香港

你最撚on9

其實樓主最黑人憎 屌你老母

起返底見到巴打你好撐關sir

連登 boy 話人地台灣人笑澳門 ?

笑死咩, 一百步笑五十步呀 ? 柒頭

撐反五毛既
有咩問題？
佢講堆名一起底
個個都撐支
你識用起底唔識自己去睇？

唔知你同關sir立場幾大程度相似
不過睇完啲撐淘寶post真係有啲慨嘆

下手？
Spin都spin得好小小啦
又拉去淘寶？
你搵到我撐淘寶咩？
搵唔到就拋句「唔知你同關sir立場幾大程度相似」出來就算？
一講五毛踩台踩港
反應就咁大

冇第二句？
新來踩港踩台post係明顯比之前多幾十條街
到依加仲扮傻既人係真傻定假傻？

腥港豬唔係 ? 你第一句咪打鳩返你自己個咀囉

原來有咩理由都唔屌得香港人，長知識

實在錯了

又spin
有講唔比你屌香港人咩
指出來啦
用下你屎腦先出聲啦

指到出來未？

除左spin仲識乜？

我都唔鍾意淘寶，但佢關壟斷零售業撚事，佢係領導緊個銷售方式啫，啲商戶由實體店轉哂做網店

依加支狗心態無好奇怪
佢地用日本貨
美國貨
就話要不是支那日關照
其他人用佢支那貨
又變成比佢地攻擊既借口

點解可以講到去台灣讀書好難 好珍貴咁

大陸人係好難
香港人好易

仲有大陸人好多個都係問親戚借一舊錢入銀行
印左份證明再拎返舊錢出黎比親戚
就過到關

屌

Ptt d港澳post成日見到台灣仔係咁講中國香港 中國香港 中國香港

仲有大陸人明明冇錢都好鐘意扮晒野
我親眼見過條傻hi係7-11拎過張信用卡出黎揮幾揮問呢張信用卡用唔用得架
個職員叫佢問銀行
之後佢朋友同我講其實佢冇錢 佢拎錢出黎都係用信用卡預支拎出黎
死傻hi

好肉酸

你點知五毛唔係港獨撚扮

樓主垃圾波台狗

不過講還講
我憎澳狗多d

啱，啲澳狗成日攞幾千蚊串柒柒話澳門好過香港
又要講咩佔中搞亂香港叫人唔好搞咁多嘢
抵班撚樣俾天收

樓主你就最乞人憎喇
做五毛搞分化

好似得關sir先會開口埋口話人spin

個陣澳門颱風天鴿變左第3世界國家
班撚樣就拎香港d山卡啦地方水浸就話香港都同佢地澳門一樣
人唔笑狗都吠

台狗同支那狗都可以仆街死

放心
香港會仆街死先過佢地

ptt = 連登高登
咪又係垃圾集中地

最憎台狗成日拎少少打晒飛機咁，又無自知之明，淨係識講d歪理

睇波就係波台狗

呢點係我好憎佢地既地方

睇開d啦網上既野
香港人咪又係中國台灣 台狗前台狗後

當然有啦
佢地都講過好多台灣人既問題
btw 台妹真係又大波把聲又正

睇親電競比賽 出唔到中華民國旗 班鄉民都會自嘲中華台北

垃圾世運咪係囉

台灣人好介意喺大陸比人誤會係大陸人.
成日反問我那裡像大陸人?!

心諗屌你又係黃皮膚又係講國語, 撚分到你係台灣定大陸咩...

諗起打親機遇到台灣人都好麻煩

中華台北人收皮啦

ptt 邊個版呀?

台灣人=繁體支那人，接觸過台灣特產屁孩就知佢地世界級 ，把口仲賤過大陸狗

點黑人憎都唔及支那同澳門狗黑人憎，想分化港台就收皮啦

香港人以前以為台灣人好好，冇咁樣話佢地 ，網路世界多左機會接觸佢地，發現佢地真係狗黎，中國香港係佢地講先

每日百五個台灣人

台灣人日日拖篋同你逼火車地鐵

最on9 佢地成日話中國=香港 ，佢地又唔睇下自己語言同樣都同支那人一樣

唔撚好戇鳩啦唔該，大陸人對香港人影響深遠，無論政治經濟民生各樣那樣，幾乎每一個範疇都有，而台灣呢？？ 對香港人有乜影響？
你同我講台灣人仲黑憎人過大陸！吓！？
你係冇腦定想玩分化

美波做乜鳩咁撚急住幫台灣人辯護？比佢地洗撚左腦？定還是比人收買左做5新台幣？

當初你開post問台灣留學點睇 眾多巴打已經勸你唔好 點知仲係堅持要去 仲要讀左唔夠一個月就退學

搞笑既係 你竟然仲想再申請過搏靚d offer返去

我唔知台妹女朋友呢個factor對你有幾大影響力 但就我響台灣兩年既經驗黎睇 絕大部分既台灣後生一輩 不論男女 都係十分難頂 性格上 待人處事上 係非常扭曲 呢兩年我只係遇過一個係正常 亦都有幸做左1個sem roommate

我可以夠膽講 宜家台灣40歲以上果批人死哂之後 台灣就會玩完 只因佢地既教育出現左極大既問題 先會孕育到宜家呢批除左背書計數以外乜都唔識既垃圾

人地有民主有得選總統喎
中國同香港有咩

講真人地台灣起麻有農業同工業撐住
香港無左中國入口港呢條水唔會點？

你將香港個面積+地理位置同台灣換 香港都可以發展農業工業

香港人好多人性格差，鐘意拎著數係事實
我係香港人都好唔鐘意
人地話你中國香港，都無計，香港人本身唔掙氣
又有唔生銹既廢佬

咪又係兩個都on9 不過正常台仔係冇ptt班友咁on9 雖然都係無知

非常同意 見到班後生既心諗你第時點頂到軍訓 成班弱智咁 不過台灣既廢老仲衰過香港既廢老

台狗最撚高尚嫁 你唔知咩
台灣打飛機式獨立你未見識過咩
笑香港人=大陸人
其實台狗咪又係繁體支那
優越感呢d野台狗有撚資格講咩
睇下共狗幾時收返賤種台狗

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

口音唔同架，一開口台灣國語你會feel到佢地唔會好似大陸人講普通話咁用丹田發聲+朗誦feel，而係hea講有懶音同無咁多rrrrr

呢樣野同講英文未必係英國人一樣

其實樓主lee種人先最黑人憎

台灣只愛日本人，
佢地連自己人都唔愛點會愛香港人
更何況佢地覺得香港係中國人，

香港人咪又係愛英國
覺得周邊地區都係垃圾

都係。反而中國人幾謙卑。
少睇唔起外地人

你睇咩野都抄就知啦。

屌 自己人梗係撐自己 邊有得扮清高懶係公平咁 就係因為咁香港人先冇國家意識 台灣澳門大陸邊個得罪香港人照屌不誤先係加嘛

人哋係捉呢個字咩？

樓豬你呢d 五毛真係好低汁

得喇得喇 知你含台狗條撚一定比我地更加清高
台灣大學你送舊錢俾我我都唔會讀
都唔撚知去中國台灣可以有哪來的優越感

台灣=繁體支那

一堆台狗淨係識吠 仲要成日以為自己好勁

大把野雞大學

我當初都被洗左腦 以為香港d大學懶高鬥 剩係識用排名屌鳩台灣d大學廢

到真正過左去讀 先知道台灣d大學既基建設施 教學同學術水平都唔係香港果皮 返學似足中學 policy又似足中學 d學生既待人處事同思維模式係初中feel 但係計數背書平均水準勁香港人好多

再望下d prof既publication 完全唔係香港果皮

咁只不過反映到班學生讀書勁 而唔係間學校學術好勁

咁只不過反映到係班學生讀書勁

大陸哩都有人吹捧

有Bug？

台灣狗唯一好係自己人好團結

其他野都係垃圾

真係？開立委都打交嫁啵

台灣人對外就好撚團結 對內咪又係繼承哂支那D內鬥基因

其實台灣人 = 日本人既缺點 + 支那人既缺點 既混合體

兩者既優點係大部分都冇繼承到

咁香港呢？
英國既優點 + 中國既優點 = 香港？

台狗好似特別蠢,見香港人打書面語,班台狗又話睇唔明

嗰你老味

其實香港已經演變到有自己既一套 類似既有新加坡 不過新加坡進取D

強調效率 實際 利益 但係好保守

英國人講實際同利益 但係冇效率 好保守
支那人講利益 但係好進取

呢方面港女發揮到極至又要男女平等,又要中國既養家傳統,龍門任搬,只選擇雙方有利自己權利,但又唔負雙方應有既責任

自助餐